咩叫做戀愛嘅感覺

有無人可以解釋下

推

求解😔

痛

我要初戀啊!!

唔係初戀咁簡單 應該係話點先做點戀愛呢一樣野